蘇亞雷斯無緣祖雲達斯理由曝光，出貓被發現只能去馬體會

蘇亞雷斯無緣祖雲達斯理由曝光，偷雞不成轉戰馬體會

巴塞隆拿射手蘇亞雷斯盛傳離隊在即，本來下一站將會是意甲班霸祖雲達斯，但最後未能成事，有指「阿蘇」新的「目的地」為馬德里體育會。

為何事情有如此進展？西班牙傳媒近日爆料，蘇亞雷斯本來入籍意大利，為祖雲達斯免除一個「非歐盟」球員席位，但入籍試作弊，令到交易取消。
------------------------------
這名烏拉圭籍射手上周到意大利佩魯賈考入籍試，但《馬卡報》日前爆料，意大利警察發現其入籍試有問題，有理由相信試題早已洩漏給他

意國警方懷疑，蘇亞雷斯的分數早已內定，試題內容更是跟蘇亞雷斯「夾好」，當局暫時將今次事件視為「洩漏機密」處理。祖雲達斯最後取消交易，蘇亞雷斯無緣轉戰意甲，西班牙傳媒指他有機會與巴塞隆拿終上合約後，轉投馬體會。

------------------------------------
都唔知係唔係基亞連尼隊鳩佢。
意大利警察介入，莫拉達入祖記隨時奶野

你點出的

你點知的

意大利試都考埋
睇黎係有心去祖，不過

係咪背撚咗啲答案抄錯行
如果唔係好難會俾人咁樣查法喎

蘇察雷斯

你點發現的

虛假文書刑事喎
咁都唔洗拉仲可以轉番西班牙？

我估係背撚咗啲答案抄錯行

一係就答撚到同標準答案一樣攞滿分

咁Venus呢？

出貓唔好太高分

當差唔好上連登

關咩事

唔返利物浦真係嘥哂

因為係三流歐洲國家

仲會要佢？

曼聯隊長都拍拍籮柚走人啦

有錢邊個搞